點解會有人叫加藤惠做小惠？

聖人惠聖母惠諸葛惠都算， 咩鬼小惠？
不能理解一個咁既bitch會比人安上一個咁萌化既稱呼
但偏偏又見到唔少動漫媒體同留言會用
有無人可以解釋下係咩玩法？

叫開惠惠

咁你拎返個名未

好狗

加藤惠BB

你自己咪又係叫人BB

who

收到風仲有個稱呼叫小木曾惠

其實佢姓梅

Bitch你老母

稱呼做小惠係抱住咩心態?

仆街睇得多個惠字好
又語義飽和左・・・

btw 有冇試哂2個字? 惠恵

ZYPRESSEN 秋空にいちれつ

加藤惠寶寶

樓主唔是未嘗試理解過, 但佢真心唔明

bb惠

我叫開めぐみん

樓豬連老婆個名都唔識寫仲叉撚住人

咪係弱智

拎得番個名先算啦